求救🆘 ios地圖坐標箭嘴無咗

Google map 同ios內置個map都係咁
有咩方法可以解決

推爆佢